HKBN/HKT 寬頻sale入

要寬頻+電話
1000Mbps

留tg

ps. hkbn做唔做停舊開新？做嘅先留tg

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

原地址

即係做唔做
我唔要垃圾tvb服務

巴打留個tg我搵你傾下啦

sorry 唔會揀HGC
因為我嗰度冇1000

好 謝謝你

網上行優惠可以介紹下